有冇人好支持拉登？

本身有錢富2代，可以成世衣食無憂。為國家同美國對抗，最後仲被殺，真係一代英雄

你信？